 bem como as metas do plano nacional de educação alínea d a fiscalização e o controle dos fundos alínea e prazo para fixar em lei específica piso salarial profissional nacional para os profissionais do magistério público da educação básica inciso quatro os recursos recebidos à conta dos fundos instituídos nos termos do inciso um do caput deste artigo  